{"http://rdfs.org/ns/void#inDataset": ["http://www.semwebtech.org/mondial/md_dataset"], "http://www.opengis.net/ont/geosparql#hasMetricArea": ["43696"], "http://www.semwebtech.org/mondial/10/meta#capital": ["http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Rio+de+Janeiro/cities/Rio+de+Janeiro"], "http://www.semwebtech.org/mondial/10/meta#hasCity": ["http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Rio+de+Janeiro/cities/Angra+dos+Reis", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Rio+de+Janeiro/cities/Barra+Mansa", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Rio+de+Janeiro/cities/Belford+Roxo", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Rio+de+Janeiro/cities/Cabo+Frio", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Rio+de+Janeiro/cities/Campos+dos+Goytacazes", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Rio+de+Janeiro/cities/Duque+de+Caxias", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Rio+de+Janeiro/cities/Itabora\u00ed", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Rio+de+Janeiro/cities/Maca\u00e9", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Rio+de+Janeiro/cities/Mag\u00e9", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Rio+de+Janeiro/cities/Mesquita", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Rio+de+Janeiro/cities/Nil\u00f3polis", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Rio+de+Janeiro/cities/Niter\u00f3i", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Rio+de+Janeiro/cities/Nova+Friburgo", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Rio+de+Janeiro/cities/Nova+Igua\u00e7u", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Rio+de+Janeiro/cities/Petr\u00f3polis", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Rio+de+Janeiro/cities/Queimados", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Rio+de+Janeiro/cities/Rio+de+Janeiro", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Rio+de+Janeiro/cities/S\u00e3o+Gon\u00e7alo", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Rio+de+Janeiro/cities/S\u00e3o+Jo\u00e3o+de+Meriti", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Rio+de+Janeiro/cities/Teres\u00f3polis", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Rio+de+Janeiro/cities/Volta+Redonda"], "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type": ["http://www.semwebtech.org/mondial/10/meta#Province"], "http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label": ["Rio de Janeiro"], "http://www.w3.org/ns/sosa/hasObservation": ["http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Rio+de+Janeiro_obpop", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Rio+de+Janeiro_obpophist0", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Rio+de+Janeiro_obpophist1", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Rio+de+Janeiro_obpophist2", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Rio+de+Janeiro_obpophist3", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Rio+de+Janeiro_obpophist4", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Rio+de+Janeiro_obpophist5"]}