{"http://rdfs.org/ns/void#inDataset": ["http://www.semwebtech.org/mondial/md_dataset"], "http://www.opengis.net/ont/geosparql#hasMetricArea": ["46077"], "http://www.semwebtech.org/mondial/10/meta#capital": ["http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Esp\u00edrito+Santo/cities/Vit\u00f3ria"], "http://www.semwebtech.org/mondial/10/meta#hasCity": ["http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Esp\u00edrito+Santo/cities/Cachoeiro+de+Itapemirim", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Esp\u00edrito+Santo/cities/Cariacica", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Esp\u00edrito+Santo/cities/Colatina", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Esp\u00edrito+Santo/cities/Linhares", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Esp\u00edrito+Santo/cities/Serra", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Esp\u00edrito+Santo/cities/Vila+Velha", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Esp\u00edrito+Santo/cities/Vit\u00f3ria"], "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type": ["http://www.semwebtech.org/mondial/10/meta#Province"], "http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label": ["Esp\u00edrito Santo"], "http://www.w3.org/ns/sosa/hasObservation": ["http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Esp\u00edrito+Santo_obpop", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Esp\u00edrito+Santo_obpophist0", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Esp\u00edrito+Santo_obpophist1", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Esp\u00edrito+Santo_obpophist2", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Esp\u00edrito+Santo_obpophist3", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Esp\u00edrito+Santo_obpophist4", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Esp\u00edrito+Santo_obpophist5"]}