{"http://rdfs.org/ns/void#inDataset": ["http://www.semwebtech.org/mondial/md_dataset"], "http://www.opengis.net/ont/geosparql#hasGeometry": ["http://www.semwebtech.org/mondial/countries/PA_geom"], "http://www.opengis.net/ont/geosparql#hasMetricArea": ["78200"], "http://www.semwebtech.org/mondial/10/meta#capital": ["http://www.semwebtech.org/mondial/countries/PA/provinces/Panam\u00e1/cities/Panam\u00e1+City"], "http://www.semwebtech.org/mondial/10/meta#carCode": ["PA"], "http://www.semwebtech.org/mondial/10/meta#gdpAgri": ["3.7"], "http://www.semwebtech.org/mondial/10/meta#gdpInd": ["17.9"], "http://www.semwebtech.org/mondial/10/meta#gdpServ": ["78.4"], "http://www.semwebtech.org/mondial/10/meta#gdpTotal": ["40620"], "http://www.semwebtech.org/mondial/10/meta#government": ["constitutional democracy"], "http://www.semwebtech.org/mondial/10/meta#hasCity": ["http://www.semwebtech.org/mondial/countries/PA/provinces/Bocas+del+Toro/cities/Bocas+del+Toro", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/PA/provinces/Bocas+del+Toro/cities/Changuinola", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/PA/provinces/Chiriqu\u00ed/cities/David", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/PA/provinces/Cocl\u00e9/cities/Penonom\u00e9", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/PA/provinces/Col\u00f3n/cities/Col\u00f3n", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/PA/provinces/Dari\u00e9n/cities/La+Palma", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/PA/provinces/Ember\u00e1/cities/Uni\u00f3n+Choc\u00f3", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/PA/provinces/Guna+Yala/cities/El+Porvenir", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/PA/provinces/Herrera/cities/Chitre", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/PA/provinces/Los+Santos/cities/Las+Tablas", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/PA/provinces/Ng\u00e4be+Bugl\u00e9/cities/Chichica", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/PA/provinces/Panam\u00e1+Oeste/cities/Arraij\u00e1n", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/PA/provinces/Panam\u00e1+Oeste/cities/La+Chorrera", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/PA/provinces/Panam\u00e1/cities/Panam\u00e1+City", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/PA/provinces/Panam\u00e1/cities/San+Miguelito", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/PA/provinces/Veraguas/cities/Santiago"], "http://www.semwebtech.org/mondial/10/meta#hasProvince": ["http://www.semwebtech.org/mondial/countries/PA/provinces/Bocas+del+Toro", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/PA/provinces/Chiriqu\u00ed", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/PA/provinces/Cocl\u00e9", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/PA/provinces/Col\u00f3n", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/PA/provinces/Dari\u00e9n", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/PA/provinces/Ember\u00e1", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/PA/provinces/Guna+Yala", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/PA/provinces/Herrera", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/PA/provinces/Los+Santos", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/PA/provinces/Ng\u00e4be+Bugl\u00e9", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/PA/provinces/Panam\u00e1", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/PA/provinces/Panam\u00e1+Oeste", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/PA/provinces/Veraguas"], "http://www.semwebtech.org/mondial/10/meta#independenceDate": ["1903-11-03"], "http://www.semwebtech.org/mondial/10/meta#infantMortality": ["10.7"], "http://www.semwebtech.org/mondial/10/meta#neighbor": ["http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CR"], "http://www.semwebtech.org/mondial/10/meta#populationGrowth": ["1.35"], "http://www.semwebtech.org/mondial/10/meta#unemployment": ["4.5"], "http://www.semwebtech.org/mondial/10/meta#wasDependentOf": ["http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO"], "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type": ["http://www.semwebtech.org/mondial/10/meta#Country"], "http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label": ["Panama"], "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel": ["la Rep\u00fablica de Panam\u00e1"], "http://www.w3.org/ns/sosa/hasObservation": ["http://www.semwebtech.org/mondial/countries/PA_obeth1", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/PA_obeth2", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/PA_obeth3", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/PA_obeth4", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/PA_obeth5", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/PA_obeth6", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/PA_obeth7", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/PA_obeth8", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/PA_obpop", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/PA_obpophist0", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/PA_obpophist1", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/PA_obpophist10", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/PA_obpophist11", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/PA_obpophist12", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/PA_obpophist2", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/PA_obpophist3", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/PA_obpophist4", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/PA_obpophist5", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/PA_obpophist6", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/PA_obpophist7", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/PA_obpophist8", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/PA_obpophist9", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/PA_obrel1", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/PA_obrel2", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/PA_obrel3", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/PA_obrel4", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/PA_obrel5", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/PA_obrel6"]}