{"http://rdfs.org/ns/void#inDataset": ["http://www.semwebtech.org/mondial/md_dataset"], "http://www.opengis.net/ont/geosparql#hasMetricArea": ["248209"], "http://www.semwebtech.org/mondial/10/meta#capital": ["http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/S\u00e3o+Paulo/cities/S\u00e3o+Paulo"], "http://www.semwebtech.org/mondial/10/meta#hasCity": ["http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/S\u00e3o+Paulo/cities/Americana", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/S\u00e3o+Paulo/cities/Araraquara", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/S\u00e3o+Paulo/cities/Ara\u00e7atuba", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/S\u00e3o+Paulo/cities/Barretos", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/S\u00e3o+Paulo/cities/Barueri", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/S\u00e3o+Paulo/cities/Bauru", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/S\u00e3o+Paulo/cities/Botucatu", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/S\u00e3o+Paulo/cities/Bragan\u00e7a+Paulista", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/S\u00e3o+Paulo/cities/Campinas", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/S\u00e3o+Paulo/cities/Carapicu\u00edba", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/S\u00e3o+Paulo/cities/Catanduva", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/S\u00e3o+Paulo/cities/Cotia", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/S\u00e3o+Paulo/cities/Diadema", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/S\u00e3o+Paulo/cities/Embu", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/S\u00e3o+Paulo/cities/Ferraz+de+Vasconcelos", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/S\u00e3o+Paulo/cities/Franca", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/S\u00e3o+Paulo/cities/Francisco+Morato", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/S\u00e3o+Paulo/cities/Guaruj\u00e1", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/S\u00e3o+Paulo/cities/Guarulhos", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/S\u00e3o+Paulo/cities/Hortol\u00e2ndia", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/S\u00e3o+Paulo/cities/Indaiatuba", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/S\u00e3o+Paulo/cities/Itapecerica+da+Serra", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/S\u00e3o+Paulo/cities/Itapetininga", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/S\u00e3o+Paulo/cities/Itapevi", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/S\u00e3o+Paulo/cities/Itaquaquecetuba", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/S\u00e3o+Paulo/cities/Itu", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/S\u00e3o+Paulo/cities/Jacare\u00ed", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/S\u00e3o+Paulo/cities/Ja\u00fa", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/S\u00e3o+Paulo/cities/Jundia\u00ed", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/S\u00e3o+Paulo/cities/Limeira", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/S\u00e3o+Paulo/cities/Mar\u00edlia", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/S\u00e3o+Paulo/cities/Mau\u00e1", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/S\u00e3o+Paulo/cities/Mogi+Gua\u00e7u", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/S\u00e3o+Paulo/cities/Mogi+das+Cruzes", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/S\u00e3o+Paulo/cities/Osasco", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/S\u00e3o+Paulo/cities/Pindamonhangaba", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/S\u00e3o+Paulo/cities/Piracicaba", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/S\u00e3o+Paulo/cities/Praia+Grande", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/S\u00e3o+Paulo/cities/Presidente+Prudente", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/S\u00e3o+Paulo/cities/Ribeir\u00e3o+Pires", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/S\u00e3o+Paulo/cities/Ribeir\u00e3o+Preto", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/S\u00e3o+Paulo/cities/Rio+Claro", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/S\u00e3o+Paulo/cities/Santa+B\u00e1rbara+d'Oeste", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/S\u00e3o+Paulo/cities/Santo+Andr\u00e9", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/S\u00e3o+Paulo/cities/Santos", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/S\u00e3o+Paulo/cities/Sorocaba", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/S\u00e3o+Paulo/cities/Sumar\u00e9", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/S\u00e3o+Paulo/cities/Suzano", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/S\u00e3o+Paulo/cities/S\u00e3o+Bernardo+do+Campo", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/S\u00e3o+Paulo/cities/S\u00e3o+Caetano+do+Sul", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/S\u00e3o+Paulo/cities/S\u00e3o+Carlos", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/S\u00e3o+Paulo/cities/S\u00e3o+Jos\u00e9+do+Rio+Preto", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/S\u00e3o+Paulo/cities/S\u00e3o+Jos\u00e9+dos+Campos", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/S\u00e3o+Paulo/cities/S\u00e3o+Paulo", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/S\u00e3o+Paulo/cities/S\u00e3o+Vicente", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/S\u00e3o+Paulo/cities/Tabo\u00e3o+da+Serra", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/S\u00e3o+Paulo/cities/Taubat\u00e9"], "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type": ["http://www.semwebtech.org/mondial/10/meta#Province"], "http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label": ["S\u00e3o Paulo"], "http://www.w3.org/ns/sosa/hasObservation": ["http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/S\u00e3o+Paulo_obpop", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/S\u00e3o+Paulo_obpophist0", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/S\u00e3o+Paulo_obpophist1", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/S\u00e3o+Paulo_obpophist2", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/S\u00e3o+Paulo_obpophist3", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/S\u00e3o+Paulo_obpophist4", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/S\u00e3o+Paulo_obpophist5"]}