{"http://rdfs.org/ns/void#inDataset": ["http://www.semwebtech.org/mondial/md_dataset"], "http://www.opengis.net/ont/geosparql#hasMetricArea": ["586528"], "http://www.semwebtech.org/mondial/10/meta#capital": ["http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Minas+Gerais/cities/Belo+Horizonte"], "http://www.semwebtech.org/mondial/10/meta#hasCity": ["http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Minas+Gerais/cities/Barbacena", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Minas+Gerais/cities/Belo+Horizonte", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Minas+Gerais/cities/Betim", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Minas+Gerais/cities/Contagem", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Minas+Gerais/cities/Divin\u00f3polis", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Minas+Gerais/cities/Governador+Valadares", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Minas+Gerais/cities/Ibirit\u00e9", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Minas+Gerais/cities/Ipatinga", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Minas+Gerais/cities/Juiz+de+Fora", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Minas+Gerais/cities/Montes+Claros", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Minas+Gerais/cities/Patos+de+Minas", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Minas+Gerais/cities/Po\u00e7os+de+Caldas", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Minas+Gerais/cities/Ribeir\u00e3o+das+Neves", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Minas+Gerais/cities/Sabar\u00e1", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Minas+Gerais/cities/Santa+Luzia", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Minas+Gerais/cities/Sete+Lagoas", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Minas+Gerais/cities/Te\u00f3filo+Otoni", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Minas+Gerais/cities/Uberaba", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Minas+Gerais/cities/Uberl\u00e2ndia", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Minas+Gerais/cities/Varginha"], "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type": ["http://www.semwebtech.org/mondial/10/meta#Province"], "http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label": ["Minas Gerais"], "http://www.w3.org/ns/sosa/hasObservation": ["http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Minas+Gerais_obpop", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Minas+Gerais_obpophist0", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Minas+Gerais_obpophist1", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Minas+Gerais_obpophist2", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Minas+Gerais_obpophist3", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Minas+Gerais_obpophist4", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Minas+Gerais_obpophist5"]}