{"http://rdfs.org/ns/void#inDataset": ["http://www.semwebtech.org/mondial/md_dataset"], "http://www.opengis.net/ont/geosparql#hasGeometry": ["http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Rio+de+Janeiro/cities/S\u00e3o+Jo\u00e3o+de+Meriti_geom"], "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type": ["http://www.semwebtech.org/mondial/10/meta#City"], "http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label": ["S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti"], "http://www.w3.org/ns/sosa/hasObservation": ["http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Rio+de+Janeiro/cities/S\u00e3o+Jo\u00e3o+de+Meriti_obele", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Rio+de+Janeiro/cities/S\u00e3o+Jo\u00e3o+de+Meriti_obpop", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Rio+de+Janeiro/cities/S\u00e3o+Jo\u00e3o+de+Meriti_obpophist0", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Rio+de+Janeiro/cities/S\u00e3o+Jo\u00e3o+de+Meriti_obpophist1", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Rio+de+Janeiro/cities/S\u00e3o+Jo\u00e3o+de+Meriti_obpophist2", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR/provinces/Rio+de+Janeiro/cities/S\u00e3o+Jo\u00e3o+de+Meriti_obpophist3"]}