{"http://rdfs.org/ns/void#inDataset": ["http://www.semwebtech.org/mondial/md_dataset"], "http://www.opengis.net/ont/geosparql#hasGeometry": ["http://www.semwebtech.org/mondial/countries/E/provinces/Valenciana/cities/Castell\u00f3n+de+la+Plana_geom"], "http://www.semwebtech.org/mondial/10/meta#locatedAt": ["http://www.semwebtech.org/mondial/seas/Mediterranean+Sea"], "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type": ["http://www.semwebtech.org/mondial/10/meta#City"], "http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label": ["Castell\u00f3n de la Plana"], "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#altLabel": ["Castell\u00f3 de la Plana"], "http://www.w3.org/ns/sosa/hasObservation": ["http://www.semwebtech.org/mondial/countries/E/provinces/Valenciana/cities/Castell\u00f3n+de+la+Plana_obele", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/E/provinces/Valenciana/cities/Castell\u00f3n+de+la+Plana_obpop", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/E/provinces/Valenciana/cities/Castell\u00f3n+de+la+Plana_obpophist0", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/E/provinces/Valenciana/cities/Castell\u00f3n+de+la+Plana_obpophist1", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/E/provinces/Valenciana/cities/Castell\u00f3n+de+la+Plana_obpophist2", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/E/provinces/Valenciana/cities/Castell\u00f3n+de+la+Plana_obpophist3", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/E/provinces/Valenciana/cities/Castell\u00f3n+de+la+Plana_obpophist4"]}