{"http://rdfs.org/ns/void#inDataset": ["http://www.semwebtech.org/mondial/md_dataset"], "http://www.opengis.net/ont/geosparql#hasMetricArea": ["24800"], "http://www.semwebtech.org/mondial/10/meta#capital": ["http://www.semwebtech.org/mondial/countries/YV/provinces/Falc\u00f3n/cities/Santa+Ana+de+Coro"], "http://www.semwebtech.org/mondial/10/meta#hasCity": ["http://www.semwebtech.org/mondial/countries/YV/provinces/Falc\u00f3n/cities/Santa+Ana+de+Coro"], "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type": ["http://www.semwebtech.org/mondial/10/meta#Province"], "http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label": ["Falc\u00f3n"], "http://www.w3.org/ns/sosa/hasObservation": ["http://www.semwebtech.org/mondial/countries/YV/provinces/Falc\u00f3n_obpop", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/YV/provinces/Falc\u00f3n_obpophist0", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/YV/provinces/Falc\u00f3n_obpophist1", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/YV/provinces/Falc\u00f3n_obpophist2", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/YV/provinces/Falc\u00f3n_obpophist3"]}