{"http://rdfs.org/ns/void#inDataset": ["http://www.semwebtech.org/mondial/md_dataset"], "http://www.opengis.net/ont/geosparql#hasGeometry": ["http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO_geom"], "http://www.opengis.net/ont/geosparql#hasMetricArea": ["1138910"], "http://www.semwebtech.org/mondial/10/meta#capital": ["http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Bogot\u00e1+Distrito+Especial/cities/Bogot\u00e1"], "http://www.semwebtech.org/mondial/10/meta#carCode": ["CO"], "http://www.semwebtech.org/mondial/10/meta#gdpAgri": ["6.6"], "http://www.semwebtech.org/mondial/10/meta#gdpInd": ["37.8"], "http://www.semwebtech.org/mondial/10/meta#gdpServ": ["55.6"], "http://www.semwebtech.org/mondial/10/meta#gdpTotal": ["369200"], "http://www.semwebtech.org/mondial/10/meta#government": ["republic; executive branch dominates government structure"], "http://www.semwebtech.org/mondial/10/meta#hasCity": ["http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Amazonas/cities/Leticia", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Antioquia/cities/Apartad\u00f3", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Antioquia/cities/Bello", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Antioquia/cities/Envigado", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Antioquia/cities/Itag\u00fci", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Antioquia/cities/Medell\u00edn", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Arauca/cities/Arauca", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Atl\u00e1ntico/cities/Barranquilla", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Atl\u00e1ntico/cities/Malambo", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Atl\u00e1ntico/cities/Soledad", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Bogot\u00e1+Distrito+Especial/cities/Bogot\u00e1", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Bol\u00edvar/cities/Cartagena", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Bol\u00edvar/cities/Magangu\u00e9", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Boyac\u00e1/cities/Tunja", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Caldas/cities/Manizales", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Caquet\u00e1/cities/Florencia", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Casanare/cities/Yopal", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Cauca/cities/Popay\u00e1n", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Cesar/cities/Valledupar", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Choc\u00f3/cities/Quibd\u00f3", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Cundinamarca/cities/Soacha", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/C\u00f3rdoba/cities/Monter\u00eda", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Guain\u00eda/cities/Inirida", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Guaviare/cities/San+Jose+del+Guaviare", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Huila/cities/Neiva", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/La+Guajira/cities/Riohacha", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Magdalena/cities/Ci\u00e9naga", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Magdalena/cities/Santa+Marta", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Meta/cities/Villavicencio", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Nari\u00f1o/cities/Pasto", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Norte+de+Santander/cities/C\u00facuta", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Putumayo/cities/Mocoa", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Quind\u00edo/cities/Armenia", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Risaralda/cities/Dosquebradas", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Risaralda/cities/Pereira", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/San+Andr\u00e9s,+Providencia+y+Santa+Catalina/cities/San+Andres", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Santander/cities/Barrancabermeja", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Santander/cities/Bucaramanga", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Santander/cities/Floridablanca", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Santander/cities/Gir\u00f3n", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Sucre/cities/Sincelejo", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Tolima/cities/Ibagu\u00e9", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Valle+de+Cauca/cities/Buenaventura", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Valle+de+Cauca/cities/Cali", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Valle+de+Cauca/cities/Cartago", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Valle+de+Cauca/cities/Palmira", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Valle+de+Cauca/cities/Tulu\u00e1", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Vaup\u00e9s/cities/Mitu", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Vichada/cities/Puerto+Carreno"], "http://www.semwebtech.org/mondial/10/meta#hasProvince": ["http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Amazonas", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Antioquia", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Arauca", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Atl\u00e1ntico", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Bogot\u00e1+Distrito+Especial", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Bol\u00edvar", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Boyac\u00e1", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Caldas", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Caquet\u00e1", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Casanare", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Cauca", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Cesar", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Choc\u00f3", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Cundinamarca", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/C\u00f3rdoba", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Guain\u00eda", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Guaviare", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Huila", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/La+Guajira", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Magdalena", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Meta", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Nari\u00f1o", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Norte+de+Santander", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Putumayo", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Quind\u00edo", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Risaralda", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/San+Andr\u00e9s,+Providencia+y+Santa+Catalina", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Santander", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Sucre", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Tolima", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Valle+de+Cauca", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Vaup\u00e9s", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO/provinces/Vichada"], "http://www.semwebtech.org/mondial/10/meta#independenceDate": ["1810-07-20"], "http://www.semwebtech.org/mondial/10/meta#infantMortality": ["15.02"], "http://www.semwebtech.org/mondial/10/meta#neighbor": ["http://www.semwebtech.org/mondial/countries/BR", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/EC", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/PA", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/PE", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/YV"], "http://www.semwebtech.org/mondial/10/meta#populationGrowth": ["1.07"], "http://www.semwebtech.org/mondial/10/meta#unemployment": ["9.7"], "http://www.semwebtech.org/mondial/10/meta#wasDependentOf": ["http://www.semwebtech.org/mondial/countries/E"], "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type": ["http://www.semwebtech.org/mondial/10/meta#Country"], "http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label": ["Colombia"], "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel": ["la Rep\u00fablica de Colombia"], "http://www.w3.org/ns/sosa/hasObservation": ["http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO_obeth1", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO_obeth2", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO_obeth3", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO_obeth4", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO_obeth5", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO_obeth6", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO_obpop", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO_obpophist0", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO_obpophist1", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO_obpophist2", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO_obpophist3", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO_obpophist4", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO_obpophist5", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO_obpophist6", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO_obpophist7", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO_obrel1", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO_obrel2", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO_obrel3", "http://www.semwebtech.org/mondial/countries/CO_obrel4"]}